記住be water, 唔好死守前線

而家唔係2014年, 無佔領區, 完全無死守既必要

be water既意思係敵進我退, 再去第二度集結

衝擊既用意係消耗警力, 而唔係為左殺左班警察, 又或者自殺

留意地圖, 衝完一個地方對方推進, 就退, 旺角比人推進, 就退去太子, 太子比人推進, 就退去深水埗, 再比人推, 就坐車or行路返油麻地

成個運動, 除左原則同訴求之外, 全部都可以退

推

退

一時既退卻唔代表認輸
你每次再吹雞都會有人出嚟
唔好咁執著一時既輸贏

死守即係放棄主導權，俾狗狗睇住黎食

推進

後退

求求大家 攻完一波就換場啦

一早講左 721當晚我見到好多人等班狗上完full gear 就走覺得大家終於明白be water 咩意思 不過最後前線有唔同意見 我respect

光復香港
時代革命

我都respect
總之be water

Be water